[新規矩］唔戴口罩嘅聽日全部影大頭

睇下你班淺黃同藍屍仲敢唔敢唔戴罩

【中大有人同警開閉門會議！】

啱
聽日唔罷工既 全部要影大頭
過左半年仲返工點會係自己人
係黃既一早無返工好耐啦

推

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

收皮啦 屌你老母

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

搭狗鐵全部要影啦

挑撥撚死全家